PS5炒賣及報價區 眼紅者勿入(1）19/11 正式派貨！

支那仍然未有開售日期

到底有幾多水位

投個票
買嚟炒
自用

無人有機

Sony 今日向傳媒發出通知，公告內容如下：

『為了確保我們的玩家、零售商和員工在COVID-19疫情期間的健康安全，今天在此宣佈 PS5 發售當日將不設額外現貨以供購買。今年的販售服務，都將透過我們的零售合作夥伴的網上商店來進行，實體店內將不提供 PS5 現貨購買。』

『由於發售當日（11月19日）將不在實體店內供貨購買——請勿計劃於發售當日在本地零售商店前排隊等候購買PS5主機，稍後我們將提供更多主機以供預訂。

而已預購 PS5 主機的玩家們，只要遵守商店的社交安全措施，仍可在其指定的預約時間前往取貨。相關詳情請與本地商戶聯絡查詢。』

fatfat

PS5 網上炒價達 RMB $8,000 中國玩家恐「封後門」表示買港版不買國行
2020-09-17
PS5 在昨日（16 日）終於正式公佈售價，全球發售日為 11 月 19 號，不過，PS5 在中國大陸地區的上市日期則尚未定，且中國大陸地區亦不提供 Plus Collection。不少中國玩家因而表示會購買港版，更表示即使中國發行「國行版」 PS5 也不會購入，以不受限制的暢玩所有遊戲。

個個都買嚟炒 冇真玩家點炒

支那開售無期啊ching

無幾多大作game跟機出
就算炒都炒得唔耐 等下水算

宜家諗緊幾錢先放

先達收唔收機

係咪仲未有email confirm 19號cwb拎機?

俾錢果日已經有啦

我#1張圖

個人覺得貨唔多(sms購買果個短訊得第一日有)

又未提及下次開賣係幾時

可以hold一日睇下先

入sony store睇仲係處理訂單中

師兄我都係 打電話問過客服 佢話經官網訂果D全部都係咁 之後會再出email 通知
樓主果個係經邊到訂

一樣情況

收到機個日去邊度放？

有無人放一部
第一日一齊拎機
tg me 價錢

係囉其實都無保證過第一日攞到
都係要等佢再send email

但19號係首日，斷估專門店唔會慢過出面特約經銷商吧

第一批SMS 就應該係
之後個啲唔知

有冇ching知可唔可以叫個frd幫我拎機

點為之第一批SMS

上Sony 網訂個啲有分批出SMS
我唔記得第一批幾點
但我係第四批

係囉，我6點幾收到SMS，算係第幾批？

依家市價幾多？

只知電玩直銷7900sold out

等梗身體很誠實既落疊

要搵返連登之前個搶機post睇, 唔記得哂都成兩個月前

我都係6點幾

藍店係咪19號開門就有得拿？

6點幾same

果日有追post 好似就正係得呢兩批

睇返RECORD,5點17分收到英文SMS,22分收到中文SMS

6點幾遲一個鐘咪後幾批

有冇人放機 留tg

仲有5日

拎住咁大部嘢去放都幾煩

放7000蚊都勁撚多人PM 睇黎可以個價唔止依個位

等緊拎機

希望IPO +10K

我果間話19號一定有機 但叫我黃昏去就穩陣d

幾千蚊水位 有咩所謂

7K爛市價黎架WO大佬

未知 有d想自用 到時先諗

淘寶跌到4xxx⋯

葡萄 訂唔到

唔通水貨 PS5 喺大陸真係上唔到網

點會
翻牆科學上網加速器幾百樣野

上唔到網似昆鳩日本仔平放
但支那而家邊有野做有錢買機

link?

睇a9vg報價

5千幾港紙

fb見到 那來的自信

閒魚都敢買

4800 佢應該是漏了由日本寄黎大陸的電子稅果部份未報，果度都唔少野

香港機有自己方法上
水位應該高D

一定要親身

對身分證同信用卡

有機佢都冇方法收啦

仆街了..知唔知如果太耐唔拎會點

會幫你留40-45日

我之前電話問過

好 我打過去問下唔該晒ching

記得打去sony store唔係play station

無咪一定要去cwb 拎

ok唔該

今朝Walmart 有開賣

咁我叫朋友印身份證同信用卡得唔得?

電玩直銷網第二水8600 都比人買哂

等到2022-2023啦
Sony下年都唔打算出貨

痴線 賣到咁貴啲人都唔諗轉會

印一定唔得

香港大把有錢人

捨得洗錢姐

12號已收到機
North America
自用
得個雞碎咁多
起碼一年無貨

邊到有講下年會唔出貨

直銷網會唔會即場收ps5🤩

有一部19號貨，睇下咩價位，有幾千水位就賣

佢幻想出黎

我個櫃唔夠高應該要打橫放

唔只個size唔夾，整體design都唔夾
都唔知搞到咁cyber做乜

同意實物真係好撚大部

你玩得曬咩

我都係6點17分收到sms，係咪19號有架，特登請左假

嘥氣，連畀錢嗰頁都未 load 到就冇

我都係5點17分收到SMS, 但都未有email或sms話幾時拎機

你早我哋一個鐘喎清

一般係咪要去返信和放機？

我唔理佢玩唔玩得曬 我驚佢ps5散唔到熱

叉盒再望下先 個pass確係幾抵玩 不過可能買平版算

lm

無人放機？

我覺得肯定有

大陸完全無貨 大把需求

各國版本有無分別其實

見人收緊7000

大佬係呢度放機會被圍屌
主要上黎睇下市價幾多既姐

利申我得一部 睇下19號咩價位先

又未出大作，洗咩買住。

第一版應該多硬件問題

利申：由PS1打到PS4

邊度check 度，經sony 訂到
仲未有email 同埋log in 左都未見話幾點有得拎

應該得插電cable 唔同
萬用電壓

賺得千幾人地會同你收？

我今日放左$8000,
PS5 光碟版19號取貨

另外仲有2個人話要,排
另外仲有鋪頭大量收緊$7200

大家可以睇定d
依家好多人仲唔死心
期望緊19號會有新預訂
當19號真係無時，到時就會多咗人要機
個價自然會狂升

係唔係信和果d鋪頭?

咁佢幾錢賣

sh

今日打上CS到問
佢話9月網上預訂左個d要收到email先可以19號上Sony到拎機
想問下有冇人收到email? 問左幾個fd全部都冇

仆街 請左19號假 我都無收到email

咁點解你唔問埋CS幾時SEND

數位版咩價位

除左SHOW OFF, 呃下LIKE 之外, 我都唔知而家搶第一水D 人咩心態
如果一直有打開機, 都唔太會第一批貨就搶住買啦, 連續幾代都係第一批有問題

而且而家仲有一個最大問題, 就係根本無GAME, 買部機返來封塵咩

唔洗捱PS4pro個超級散熱引擎,已經好好

好多人hang機花畫面同入唔到game

其實我部PS4第一日拎，真係無問題⋯

電子野真係好睇運數，衰起上黎乜都有可能
不過PS 咁多年第一批又真係多問題

支持既總會支持，都咁多年⋯⋯

不過都係果句，有貨先算
當日搶唔到機唯有等大貨

飢餓行銷+疫症減產

辛苦各玩家了

賣PS5 行 8300
19號將軍澳一齊拎

正Game都冇隻玩下咁早買來做乜

一直打開機原來唔知道Ps4 Pro行1080 60fps都好勉強
淨係提升到玩Ps4 game嘅表現，唔洗咁嘈同咁熱都值得換機啦

啱啱8500留左俾人
仲諗住無人要就自己玩

岩岩寄到好有細個買機衝返屋企既感覺

想請問一下跟機條hdmi 線幾長？

好撚短大約130cm

Thx
咁要去買條2米線

好似要hdmi 2.1

係呀

@ps5blueray

放碟板 自出價~

其實大把人只在意遊戲性， 唔太在意畫面， 如果唔係steam 個d 低成本制作唔會有咁多人買， 就算係ps1 個時的起格神game 好似xenogears我都仲間唔中玩返

Pk la落訂但係會加價，仙丹呀

睇黎覺得咩係正Game姐

8k good

蝕撚死你班仆街
咁鐘意搬貨唔去做順豐？

吹到佢貴過張RTX 3080？

真係放到咁多咩 6500hold 左比人

8000-9000係啲舖放出去個價位
佢哋邊會用返呢個價收你

但都係個句，放得個5-6000寧願拎你自己玩都唔想益榘哋

今朝入SONY個網,訂單狀態轉咗做準備出貨中, 但未有email通知幾時拎

19號都無得訂就買Xbox啦屌

唔好傻呀，真係8k up

要啦，遲d出pro先入ps5

唔玩咪撚買啦等緊打2k

留俾fd定街外人

聽講好多主播試機果陣死機
真唔真

就算有新預訂都唔知幾時出到貨

而家第一批sony sms買既都未有消息係咪第一日可以拎貨

真, 到19號拎唔到又係企左係度

我個fd

話係4k過熱

度度都賣緊8k以上

btw 我放上網賣8500 d人普遍都壓我500蚊價

有3080上100fps都得啦

有錢食炒買ps5，無錢砌機

要食炒價邊洗玩主機呀 班人多錢

咁真係等pro先再買

fake news左啦⋯

d鋪賣緊水貨都$8300啦，行貨唔止9k，
對於買家黎講8k買到行貨係平左，
唔信放上carousell，好快賣到，
唔好係到柒下柒下鳩噏

其實我近呢一個星期留意左carousell ps5 價~ 大部份 $8000 up 好多都仲係度~ $7xxx 果 d 快無左~

SONY講到明 2020年內都唔會有第二批,
個價今年內肯定好硬淨
12月頭可能仲貴啲添

剛剛呢一個鐘頭, 有十部 ps5 放出黎賣 ~

早幾日幾間藍店係 facebook 度話左今個月有第二次預售

好似唔多覺有人賣數位版

都有, 但好少~

預售還預售, 派貨還派貨
全世界都無貨, 預售完又唔知要等幾多個月

我剩係想要手制, 即日有無現貨

我反而覺得行貨出左之後, 水貨會跌貨, 始終買水貨有一定風險

仲有個零月就2021.....

我都有放, 8K樓下, 間唔時會有人問.
大慨一日5,6個唔係多.

最後 8k 放左 ?

我放8k 無人問津

未呀, 太忙, 冇覆人...哈..
都未諗到19請唔請假去拎.
要得都係轉售賺差價...個個都要19號去拎
請日假去拎實在唔係好抵..HAHA

我見有人8500 收。

依家似係有價無市~
同埋 d 賣家開始心急要係 19號 果日即放~

哈哈
當場 d 買家心急想即日玩~
同埋過左19號之後, 好難知道部 PS5 係全新定玩過~

5k放左屌 好後悔

旋轉價位 $8000

好想幫你CLICK "太低"

disk 版 ?

8400 要晒你兩部

$4200 一部

8400 / 2 部..??

我都見到好多混吉博大霧話
4500收你....

買番黎都$3980

條友真係傻撚咗
答佢都費撚事

有冇師兄係Csl中咗ps5 係咪都要等電郵嫁

係咪8400, 兩部要哂

好早放? 咁睇唔開

8000幾2部 搵笨柒

留名等19,20號開賣後 6500樓下收水貨

做你朋友真係慘過食屎

當人係狗仲叫人fd

邊個話我要食炒
我入黎覆嗰位自以為看透世事嘅”真玩家”咋

其實好多人收緊7000-8000

邊有咁多人7000- 8000 收
7000-8000 放就一堆

收既都4-6000

數位版出面收咩價

買部電話都8,9千啦
8000收有咩問題

又唔係熟 吹開水佢知我有 佢自己同我收

fd都有好多種嘅 清 佢自己出價關我撚事咩

日日都有幾個人問7500得唔得咁囉

收機佬咪賺少2千

我又係
d人係要壓一壓價先安樂

根據番收放個價 我諗公價7k左右

其實無game玩我先放
如果佢出隻mh / 好既rpg 我都唔放機

有mhw2我就唔放了

收機佬收得8000 佢標價就標高2000㗎啦

官網之前好似係處理中

第一日真心唔洗急放 可以sh一兩日先

反正又無咁快有現貨

今朝十點幾十一點睇已經係啦
之前就唔知
淨係知未有email

今朝轉左

笑咗
你訂嗰日都知呢期係得呢堆game㗎啦(比盡你計埋2077)
大大方方認做炒狗咪幾好

好強, 仲可以反價

琴晚ssp見到人拎住個箱😱

嘩~ 今日好多人放機~ around $7-8k

其實無機係手好難放..
我又唔會收人訂...
講好價d人到時又會反
應該有機係手先會認真覆d人放幾多

但拿左機先放~ d 人又質疑全新定二手~
除非你 19 號果日即放, 但約買家又唔係可以即刻交收到~
其實收少少訂係可以接受既 ~

係架
我去排隊用時間換金錢呀
同番工一樣

話口未完, 水貨開始散貨, 早幾日呢間賣 $8500

大陸好似online唔到？

傳聞話係

水貨緊係要散
行貨一出，d人仲會買水貨？

問左~ $6980

PS4都傳左好耐啦 咪又係個個玩港行

咁撚貴但冇保養，搵鬼買

依家 d 機真係唔敢買水貨

我記得呢間, 話有100部日版.

大陸貼吧d人買左日水連到機
用港psn ac

等封

佢地咁多年都係用港服，唔會無啦啦ban啦

都係個句，無8K都唔會放
8K以上先考慮

無錯，無8k以上寧願自用

轉咗已出貨

應該聽日有拎貨EMAIL啦掛

炒狗 不嬲借口多

給果你唔炒機 ， 我都唔會留言屌你老母

有冇時間顯示埋？

威啦威啦
下次記得排隊

眼紅者勿入 識唔識字

唔撚識字入黎吠 唔排又冇錢搵撚可憐你

第一水冇保養真係水魚先買

just checked, 一樣

邊到check

Sony store

有喇，睇左playstation 個網唔怪得知無啦

Checked

有冇時間show埋？

sony store email, 係取貨前一日夜晚8點send的呀！

唔怕買唔到機喇~!任買唔嬲

咁閪？

PS5 Pro/Slim 仲要+$7500 換

Carousell個個恐慌性拋售

賺得果4000蚊

賺多部返黎 OK啦
無咪最多自用

呢幾個鐘, 有二十幾部出售

走啊

carousell賣7000

Carousell見到有人賣$5,500

請問 PS5 slim 大約是什麼 size?

mac mini 咁ga size

聽日D貨應該會多番，炒價應該降番少少。

係咪啲人開account壓低個價
如果得$7000留返自己玩算

我inbox 佢地都唔係真係想賣

認同

現貨都無拋咩售

個人認為炒價 $8000 合理

早買早享受，遲下都唔知要等到幾時先有貨。

手持1-2部PS5 都唔洗$10K，又可以自用，真係唔知急咩。

咁水貨幾錢合理?
7000?

睇你咩心態, 自用就無謂買, 等下先.
如果賺差價, 水行冇分別啦, 賣俾大6佬都係唔志在保.
梗係水平買水, 最緊要搵都買家.

有機既suggest SH到$10k 唔好咁笨

1萬水位就去唔到架喇 為左唔好炒濃8千放左佢算

合理? 要問下你自己。

自己衡量風險啦!!

其實抽得一部果啲根本就無風險,
賣唔到咪最多自用,
好似 Switch 早排無貨果陣都越炒越貴,
係我就唔會第一日就放

星期五先放
個個都想星期六日打

一部自用咪無風險，個人做法SH到聖誕，$8000係底線。

聽日拎一部碟版

其實好想自用 但demon soul一早爆過唔會再玩
真係唔急玩
有錢唔賺好似好衝動咁

一日未宣布有大貨 一日只會升 再加大6仔多多都要

有無巴打收到sony email 聽日點拎機安排？

咩都無收到

Sony 啱啱打俾我話星期五可以去買一部
諗緊自用定放好

未

正價入點燶
最多咪自用

反而諗緊幾時去拎機好

收到sms
1700 to 2000

收到SMS

我都岩岩收到, 1100 to 1400

有冇人係原本19號拎變咗下個禮拜一

你已成功購買PlayStation 5，訂單號碼:xxxxxx。為避免人群聚集，請於11月19日11:00 - 14:00前往Sony Store銅鑼灣分店領取。請帶同訂單確認郵件及信用卡以作身份核實。

Same

strong hold住先

唔跟佢個日子拎得唔得 聽日唔得閒去拎

2至5

有無人有水貨放 7200天水圍交收, 即晚

開市價 8K up ok?

其實邊道最多人收機？
mk？ssp？

我都係，佢指定個時間返緊工點拎

銅鑼灣啦下化

明天我係SSP拎機，再同大家講。

18:xx

可以

由19號開始計45日

你唔拎就要等下批貨

正想問拎唔到要點
我1100 to 1400

45日內去拎就得

好似係40日

我之前打電話問過

唔該巴打，差D去左拎假拎PS5

有冇人收，聽日去銅鑼灣拎機

有冇人收？ 我幾部

6000真用家收一部自用, 一齊拎機後請你食個飯再車埋你返屋企, 有意留tg

Tg

住得遠就有得諗，交個朋友
不過我樓下拿機

$7200試放光碟版一部，有意whatsapp me

想問下買左日版/美版o既巴打, 部機o既電壓係110v-240v? 定係110v?

我都係 但建議你hold 多一兩日先
反正唔會再有貨返
睇定d 先

可以, 巴打住邊

digital edition ok?

街收緊8000up 你餐飯夠晒貴

想要光碟版炸巴打

disc edition 6k 難D wor

明白嘅, 收唔到都唔緊要, 可以等吓。多謝巴打offer先

$7000都難啦，$6000應該等錢問飯。

放完之後去訂xbox

有冇人放一部碟機用黎送人
唔好咁貴

已Whatsapp

digital edition 有無人放

請出價

$7800比你

送比女人？

有2部行貨光碟版同幾部水貨光碟版
有意pm 留 tg/whatsapp

聲大大 無貨賣

師兄連登點PM呀

巴打藍剔左我啦

冇一皮我都唔撚賣， STRONG HOLD

same

取機時間1700-2000

$7500試放光碟版 有兩部，有意tg

聽日拎機第一隻玩咩驚好

No man sky

Fall guys

Undertale

聽日仲會唔會有得訂第二水

放一部 光碟版 $8000
可一齊新都城拎機

有無師兄住天水圍想放機架

元朗

貼個TG黎~我黎元朗放平D得唔得

放一部 光碟版 $8000
可一齊銅鑼灣拎機

天水圍去元朗 講平D

元朗國人情味你識咩

元國你估你可以自出自入？ 話曬有軍隊
btw 屯門

記住帶PASSPORT

係囉,我天水圍入內陸都一樣要搞簽證,你估易架?

放一部 光碟版 $8000
可以一齊銅鑼灣拎機

搵我先啦

聽日邊個網賣
Login?

今年唔會再有

你揸住兩部機 好難信你

自己打去cs 第一句佢個錄音咁講

從來無講過聽日有開訂
現時只係話今個月有機會開第二次訂
但現貨就今年內都唔會有

但台灣開訂聽日

唔好再講了 炒家會賺少左 今年內唔再有都不過係一個月多d ps5又唔係限量版 慢慢等大貨

就係等唔到

碟版PS5 $7850
下午2點一齊去銅鑼灣攞機
面交時電子, CASH 支付

Carousexx暫時最平7000

懶人收機 天水圍交收 今日聽日

玩緊Xbox ，懶人放機一部
光碟版，聽日即日交收

天水圍西鐵站
時間最好1800

放機兩部 光碟版，聽日後日交收
綠色線火車沿線交收都得

sor
我tg:

放兩部碟版 聽日1230 調景嶺取

放港行光碟版
調景嶺訂單
可以一齊拎機

真心會有幾多人$8000接貨？😂$6000可能會有機

7700搵左個街友接左 佢炒完iPhone

放港行光碟版
將軍澳訂單
聽日12後可排隊拎機

放ps5光碟版行貨
＄7500，聽日旺角信和交收優先
愈早愈好

放ps5光碟版行貨
聽日交收,可以一齊去攞機

$8000 碟版
聽日1400銅鑼灣一齊拎機

公起你，早放早收錢，唔好好似iPhone 咁蟹哂

$8000放光碟版ps5
聽日1700~2000銅鑼灣拎機

iPhone 升返曬啦

$8000放光碟版PS5
明天12:30深水埗交收

推

渣架 我day1搶到 賣左$20000

傻閪先買PS5
玩遊戲王拎張融合咪得囉
唔講咁多
我去玩switch先

3500收

我都有 1700-2000取機
8000可議有意pm

$7800 碟版
聽日1400銅鑼灣一齊拎機

放光碟版ps5 可議
聽日1100-1400銅鑼灣拎機

成班抄狗
大家同心協力唔好益抄狗
祝所有抄狗死剩抄狗一隻
睇醫生由年頭睇到年尾

義海價

唔係話今年都無咩

有乜game？

啱啱用增值電話no 約左幾個出黎交收

無現貨賣 無話唔再開預訂？
利申 唔肯定 聽日拎貨

第2批咪又係再炒

利申 睇下咩價位先拎，唔想同人逼

聽日樓下會唔會有莊收機

無9k 唔洗諗

CWB一定好多，唔知咁早係到放做乜

8000 ps5 17至19 cwb

有道理

放PS5光碟版 $7500
19/11 CWB SONY取貨
19:00-20:00 銅鑼灣地鐵站交收

咁大部, 到時搵唔到莊家咪要搬返屋企

收到email了

唔知st有無呢
itrade之前有錢賺果d (e.g switch果排都有收)

放碟版 $8000
聽日cwb 1700-2000拎機 （可一齊拎）
Tg

推下

放光碟版PS5 $8000
可銅鑼灣即時面交或將軍澳線交收

碟版 $7800
聽日銅鑼灣/TKO

光碟版 $8000 元朗
收工時間可以一齊拎機

碟版 $8000 cwb面交
落訂可平啲

on9先買

放數位版ps5
聽日cwb 1500-1600拎機
$7500

有意tg:

澳門又派$10000，大把on9多錢無地方洗

光碟機 聽晚6:30-7點銅鑼灣交收
$7500 有意tg 傾

DIU LE LO MO GOR LO MO

7K以上根本無人要, 成個post都係得放機

我要 ， 約左幾位巴打

同意, carousell 果邊開始 $6xxx

佢SMS畀個時間夜晚返緊工.... 可唔可以提早去排隊架?

莊家做野姐
SH

放光碟版 $8000
銅鑼灣Sony取貨

有意tg:

真，到時啲人6K放哂就係到屌鬼
其實就算放唔出都唔會蝕，支持SH

冇8千5唔放啦

放6字頭果班人真係想笑死人咩

又未有莊價 全世界7-8k

你開個6字 好心縮番老母閪算啦仲學人炒機

SH到最少10kyup#

同炒iphone一樣
d網媒放小小風已經個個淆撚哂青

邊個6k 放tg等

岩, SH 打住等
半年後賣都可能未穿IPO

老實講放6K真係自己玩好過

炒狗死全家

我都覺得係

新手唔識炒唔好玩

約左個8k 出黎交收

agger

放數位版 $5500 聽日有機

班TG狗做乜撚野架 管理員呢

有機定有遊戲機

我8K放左係咪做左水魚

有冇人唔理時間一早去?

放數位版 $4500 可一齊拎
有興趣留 tg

4000排

咁都信？

點解Xbox冇得炒，公平咩

日版個價冇上天真係好撚怪

對大陸人黎講 港日都係水機

壞左都係寄部磚翻香港/日本 整

唔緊要你有驚 pass

冇新game鬼有人炒價買

係唔係有人放6k？
我收

炒撚死你地 等大貨先買

Apple store門口收機佬

應該有莊 大陸無首發就一定有得玩

睇定先 先達應該有

其實有睇支那網就知傳緊1218支那國行光碟唔鎖區

但好多人都想買水貨

因為唔知將來會唔會好似ps4個case咁，有痴線佬玩野

多唔多人係cwb排隊？

自用可以等下個月會有一批
黎緊都會有得登記

今日去拎機, 放唔放到8000呢

我收你張單咪得囉，我都係諗住自用

手持10部賣咗部比老闆15000

等下水 應該好快有消息

要對身分證同信用卡

無汁
我話下個月SONY賣兩千都得啦

希望啦

但第2批貨唔多咪又係搶機炒機

同埋遲下解埋個關口，同大陸人鬥搶

收光碟版$7500，今晚10:00後紅色，綠色線交收。

咁係現場交收囉，咁你唔洗抬

可唔可以識下你老闆

外國有冇人試過
PS4 同PS5 可否同時login 同一個psn?

6000收一部

可以話頭半年一樣 之後轉

如果無on9仔亂放 8k係minimum

LM

係咪玩野咁早去做乜
下午先多人

放鋪差唔多呢啲價啦

有冇係logon訂既ching收到貨 ?

好似話9至1

有無CSL訂機既今日派到貨？
乜消息都無

無上台plan 無可能

過條馬路去Apple門口放，包大把人問你價

Cwb 多人取機嗎？

可唔可以唔跟時間提早去拎機?

Logon email 又冇 電話又冇個
都唔知幾時送

可以 90 日內都得

CLUBLIKE 訂既收到通知今日派屋企

唔好咁on9放呢d

放左部 8000

邊度放

放數位版 $5500 一陣拎機

放PS5 5500$ 聽日可以一齊拎機
自留tg

carousell大把放$7k

pm我

放光碟版 8k

放8500 logon 光碟版
lunch 即交收

放光碟版 8000

放光碟版
可以中午拎機

有冇人知 黃金咩價

有無人已經cwb 拎咗？有無人收？
拎兩部都幾係嘢

放光碟版8000，cwb交收

突發 先達收ps5

咩價

知唔知收幾錢？

收幾錢？

收幾錢
咁睇嚟好大需求

兩部光碟版等緊賣🥱

可議 入黎傾傾

光碟版 8k 銅鑼灣 收工拎

光碟版 現貨 cwb交收
留tg

收

放數位版 5000
意留tg

光碟版 現貨 人在港島 lunchtime 可以交收
留tg thx

光碟版 8.5k 銅鑼灣

放光碟版 8500 大埔一陣拎機
tg:xxjjs

原來咁多人食炒都要玩

有冇st live

放碟版 8k 有2部
1230 調景嶺拿機

放數位版ps5
聽日cwb 1500-1600拎機
$7200

有意tg:

4000收數字版

放光碟版 $8000
放工去拎機

放ps5現貨係手 $7800
屯元天可即時交易

開始跌

啱啱攞完 cwb樓下有人問6000

寶琳拎機

碟機 cwb 8000 可議

遲玩會死咁

放光碟版 $8000
今日6 點 東角交收

會唔會好似iphone咁，人踩人，咁大盒，囉返屋企都好牙位

光碟版 8k 銅鑼灣 2點攞 可以一齊去攞

放 ps5 光碟版 $7500 cwb 即日取

一定人踩人啦

放光碟版 $8000
放工cwb拎機

放光碟版 7500 11-2 銅鑼灣拎機

放光碟版 $7000
6點cwb拎機

普通街客？

有價都要有市先得架,成個POST都係"放"

yes

6k自己玩算

代朋友排 4500

係 佛系試下放 無人要過兩日開箱

放碟機，$8000，2點去銅鑼灣拎，一齊拎/荃灣線交收。

PS5首批機災情處處 現花畫面、無限Reboot 附網民解決方案
(From HK01)

等下年年頭先入手

我4000收數位版

炒狗唔好不識抬舉，再遲d 3500收

買行機咪得

收4000 咁高做爛市

眼紅撚勿入

放光碟版 7500 已經拎咗機

屌你班友 話炒狗死全家
點知有人放6k 應該大把人tg

放碟機，$8000

將軍澳線交收。

放光碟版 $8000
6點cwb拎機

伍公子免費拎咗

放碟版 7800 1230拎機

將軍澳交收

合理價收PS5碟機
請留tg

放光碟版 $8000
5點cwb 拎機後即場交收

其實唔洗講到炒唔起就死咁
搶到機第一批其實已經贏左，反正放唔到我地可以係第一批玩家
同埋三千幾蚊又唔貴，就算壞左再買過都無所謂
最後同炒家講一句: 唔撚洗急住放，想炒記住SH，驚死就算有第二批佢地唔炒咩

合理價係+1？

碟機7500 cwb

有冇人有銅鑼灣現場實況

灣仔過緊去

放光碟版 7500可議價 已經拎咗機

留名跟進

而家去銅鑼灣拎機，光碟版。有意留tg

無咩人 完全唔使排隊

TG: eyeredon99

簡單講，如果中國唔收機
咁應該無可能炒得起
香港無幾多傻仔食炒，如果得千幾水位，自己玩好過，反正下一水要出年

cwb有少量

放光碟版 8500, 7點半 Cwb

有walk in 貨點會十二點仲有少量 拎單客見到都掃埋啦

堅唔堅呀

佢on9 問我未on9答
佢個tg:chaodognmsl

冇walk in貨 寫到明不設現貨發售

我係cwb 問左話冇

先達收機咩價位
家陣放7500都無人問津

堅過石堅， 啱啱睇住有個walkin大陸仔買左盒走

炒post多on9 如果唔係點會有人兩倍炒價接貨

得vip先有得買

留名
聽日放工先得閒拎機

放光碟版 $8000
今晚銅鑼灣交收

tg:

Ae黑卡可以打比RM拎貨 兩倍價 今日速遞上門

即是gold platinum 果d?

係cwb搵下自用買家

岩岩先放咗

放左幾錢？

我以為限量 仲有人放8000
上星期碟機STOCKX EBAY 一直賣緊6500
都唔買啦 無限量生產 如果唔係為第一日拎黎打卡
跟本無必要炒價買 何況無GAME

呢d 唔係on9, 係有錢，我有錢都想 3 倍 4 倍 接d 好想要又買唔到嘅野，但自問on9 唔起

其實香港第一水大概有幾多部

放光碟版 $6500不二
今晚銅鑼灣交收

無錯
人地覺得時間係金錢
第一水玩到 比幾多錢都唔care

醒
呢啲價位先多人問

傻尻

SH 到聖誕

真係會有人7-8k買 我唔會信

最多1-2k

放光碟版 6800 已經拎咗機

1-2k合理

光碟版 8k 銅鑼灣 收工時間拎

碟版7500 cwb交收 3點後去拎

仲8k

放光碟版7500 現貨

收ps5光碟版4000

可能包送埋上門

你比個價嚟幾多好真用家平d都得既

放光碟版 $7500
5點cwb 拎機後即場交收

放光碟7000 tg :hkvincent

放光碟版，已囉貨5.5k
Tg:2hsjdbjckd

放比先達狗好過

己囉貨 碟版7500 cwb 灣仔 交收

你以為個d人係自用

電玩網收7000

抵讚

等同莊價

真？ 但2倍就不了

無碟版係咪狗也不屌

係

放碟版 $6800 港島隨時交收

正價多兩舊我要

放光碟版 $7500
3點打後荃灣
拎機後即場交收

放光碟版
7500
九龍區交收

放光碟版 5500$
330 pm 紅色線

即係炒價底價6800

tg?

放光碟版 2部 已拿機

7500

要TG?

咩網黎 電玩直銷網？

［pm］have ps5? [/pm]

有無人之前log on買到機今日送貨？

現貨放7000 cwb交收

好重下...

Sony gold platinum 會員
可以留貨上去買

放2部光碟版 8000一部

有新一輪預訂
食炒之前，停一停諗一諗

出面個袋佢跟埋?

誠實說 見到炒家賣價跌得快過買家叫價

現價睇6000以下係即買
6500-7000係爭持緊
6500會開始有競爭力

5000收光碟版

邊度睇

加一蚊
唔俾我一次拿兩部，話太張揚
好彩我住樓上

已賣出 多謝大家

呢個post 今朝見叫緊7700-8000都幾實
而家開始見有d真心有d假膠叫緊7000
中午多人拎到貨求售之後 估計今日收市價6000-6500不等

放光碟版 $6300
2點 CWB東角拎機

啲人on9
電玩網6800保底

6000 ok？

假膠亂叫價
然後有人跟住信

驚鋪大把收緊6800-7000 d傻仔驚西咩

邊間收7000?

放光碟版 $6200
港島/油尖旺交收

其實得好小貨，好多扮有貨
頭先有間熟既機鋪話收7000

放光碟版 $7500
有現貨 將軍澳線

有冇師兄知先達收緊幾錢 或者其他game咩位

SSP, 連單

Ssp 是但一間都有 你唔賣佢仲驚過你

6k 有無人想放光碟版

問左 佢話有仲十幾部

好撚多莊上嚟搵食
決定睇埋先達再算

師兄買果架係咪iPhone？

收6000幾蚊個啲亂叫價啦

放光碟版 $6300
CWB交收
留tg

先達?

TG議

放光碟版PS5 8000 即日交收

$5200收ps5光碟版

放2部光碟版 價錢可議

光碟版7500 cwb交收 3點後去拎

睇過iphone嗰邊個炒賣區就知
大把ST9 係度吹淡個市，刻意造返低個價

忠仔唔自用

以為淨係做手機市場

3/12留完資料仲要等抽籤

今鋪升價

放光碟版 今日銅鑼灣或將軍澳線交收
$6800 TG 傾

啲莊喺到搵食，跟住咁多人又信
香港得幾千部，咁快低放之後會後悔
Btw，唔好以為第二round就搶得到，第二round繼續買

啱啱去先達問咗收5500

有冇巴打知幾錢可以收到部digital版？

無一萬都唔好賣

睇個勢似sh好過今日放
大不到最後咪自用
無得輸

姐係12月中前唔會有貨

抽到至算

7700光碟版 6:30左右沙田交收

真 都唔知啲人咁急住放做咩

exact7ly

第二波大貨到

收光碟版
6000 要連單
TG @gggooc

講真放$6xxx我不如留返自己打

已放唔洗再add
下次有貨會再係到講

起碼出年

與其係到留tg放 倒不如去黃金快快手放咗佢

放碟版 7500
tg:

黃金收幾多

炒價不嬲都係睇供求
貨少到咁我就唔信個價會一路跌

唔信冇所謂反正我係Sony到做
唔會放流料

fc?

現貨，ps5光碟版
$8500
即時地鐵站沿線交收

自己去睇
一係wts電銷問

係大貨就唔駛抽啦

聽直播主講過 12月會有一批
諗住12月搶唔到 先食炒

又唔係好多獨有作品，ps4都玩到，無咩大需求要立即換機，個個買黎抄，自用玩家需求細，個價自然升唔起

熱線出左抽獎

屌，差d想買，都係等下先

5000$ 收數位版

未知番幾多部

又升唔起 6500 都搶住pm

我覺得可以照抽先

抽到應該唔會12月內咁快有

最多抽完唔俾錢

牆對面有十四億買家

兩星期抽 聖誕點都會有第二波

聖誕至新年會有大貨
係SONY規定一定要抽

返起多部, 都係益自己友既姐

今早叫8-9千，而家叫6千，倒升緊（stronghold)

ok thx

唔知有幾多部

我都想要多部

電玩直銷網都收6800
唔好咁傻低賣…

岩岩問個莊光碟版，話出面賣緊49xx,收要收4500, 話出面鋪有大貨喎， 即刻收佢線

都唔明點解啲人咁傻....

岩岩上去拎 見到有人拎兩部

都on9
點會出面大把貨
香港分分鍾得1000幾部
都唔知有冇

想玩真自用家

今次都係益media
Staff自己都攞唔到

放光碟版 $7000
可以今晚交收或者一齊去拎

我機已囉
其實睇黎個盒比較大

引家資訊咁發達，真係當人on9, 電玩網岩岩覆收6600

8000 碟版 屯元天交收

啱啱黃金拎機
都有間收緊7500
放7000果班

around 7000呢個價都合理

我自己係cwb放咗7500

好彩

派隊果班我計你
香港有百幾間ps4藍店
名額得40-50人
我懷疑最多500-600部

邊間啊

慘

實有人驚死快走，因為今日咁多人賣個價實低

水貨都8500

留tg

諗住拎住放車尾箱，星期六先去賣，而家又唔係iphone,日日有貨出

自己行吓啦門口幾間
Btw 想建議有機嘅唔好做爛市
利申 有機

我覺得岩
睇定d先放

因為供應真係少
全球都想要

放光碟版 $7500

百幾間，每間4/50部....最多5-600部 又玩計數遊戲

8000 碟機 屯元天交收
留tg

放工先可以去拎
7500有冇人要, 再傾

其實根本無百幾間
佢指定既頂盡30幾間

最肯食炒果班1112買咗了

ST無一萬唔撚放啦

$6300 收光碟版，放嘅請tg

或者放去先達

下星期係咪又有得登記抽喇？

不斷跌

成盒野幾kg重唔重手

時間值跌得快過輪
聽日又一批人擺貨求售
市價係點 心照

放光碟版 7500

我估5kg 左右

問番佢邊度賣49xx

無限收

一拎起手，屌 咁撚重嘅！

你係炒狗post問

好重！

拎黎起屋？

識收一定 $4,000 收

二萬 企硬

一齊炒掛

抵啦炒狗

雖然我囉左機
但係ps5 game真係無一隻買得落

放光碟版4500

tg

今日17:30後
Sony Store取貨
$7500 數位版PS5

4000收

其實你放完遲早都要買返ps5
平極到時都會3600
點解唔等下.咁急就放呢
根本全球都斷貨

都無game玩

咁我可以玩返ps4既game

咁真心唔值2倍既

問題係佢出貨量少

放光碟版
$7500

5點後銅鑼灣拎

6.5k 收兩部光碟版，mk 交收

問題係...
連佢本人都冇諗住打機

現在攞機7500 cwb

放光碟版
$7500
有意留tg

strong hold呀
冇5位數唔會放

strong hold 啦
賺得果一千幾百不如自己玩啦
下?剩係炒機冇打開機?

有人五位數買咗幾部

6.5K收一部光碟版

you sure?

港行呀巴打

買家:
無新game
非限量版
忠實fans 有ps4玩住先

賣家:
早買早享受
可打卡
下輪訂貨都未必訂

兩邊個重點都係時機 同有幾多人心急想曬命
基本上而家買既人都係曬命為主
睇下一張相值幾錢

27/11 - 3/12 先第2輪,仲要係抽籤

即係呢段其間係0部新貨流出

真係咁急驚放拓柒咩

6500收光碟 即時交收
Tg jw2020jm

咁撚多支那人想要 黎緊又聖誕過年
鳩放都5位數 唔明點解咁急

港行同水貨唔識分?讀完中學未

sorry, 睇錯post
原來炒機post嚟

我都唔明

買家開始上到6500

隔住moon都聞到陣酸臭味

我係比較擔心第一水易壞ja
其他我唔擔心

$7500 放 光碟版 現貨

真正嘅 youtuber 上禮拜已經收到機，又無 ps5 獨有game，而家無需要買

等睇炒燶

痴線，黃金都收緊7千幾啦

買行貨驚閪咩

唔會炒燶遲早都要買返
全世界都斷貨
再加上大陸係港版先上到網

1年保

push

又唔會燶既 保底價都係公價 有十幾蚊信用卡回贈

靚價自推

我今次點解排
原因係ps5係向下玩到ps4game
仲可以去到120fps

如果ps5只for 玩到ps5
咁早搵鬼買咩
多過ssd
本身自己部ps4都係用ssd load

先達有無收？

黃金呀 仲先達

你話無game玩又排隊買
人地又會屌你1早知無game又排咁
真係想玩又唔想排隊

路過一問：今日有無bt耳筒賣？

黃金問左價收$7200，目標$7500

6800-7000 不等，行多2間問

thx 咁多位巴打

回收價5500-7000

再加上大陸係港版先上到網

有無調景嶺人收機？
有2部光碟 好重
放黃金價比你算

大陸應該咩版都上到網
暫時

任換架WO

莊家收唔夠機跳

VPN呀

no .大陸係封撚左唔比你上外國
所以日版先跌得咁勁

原本想食炒買部嚟玩下，但係見又冇乜game 玩， 都係等下先

唔洗vpn而家日水美水都上到喎
大陸貼吧講

不過要用港psn

你睇price個死人價
全部都係8000以上

咪撚比st 狗嚇撚到。等於iPhone 當年咁。。

有冇元朗友放機

放光碟版，觀塘至將軍澳。7500

放光碟版現貨有單7000

放光碟版現貨有單6900 (東角齊拎)

啱啱拎完機
好多傻鳩排隊諗住買現貨

買唔買到

有無人兜你賣？

狗源話6980收
之後又話唔收

Tg: ps5gogogo

$6000 收現貨 光碟版

正價買跳乜

光碟版$8500
16:00後拎機

荃灣/北區可減價

無
我偏遠地區

繼續吹

排隊嗰啲直頭問間鋪有冇得炒價買
我費事俾人點相無出聲

收撚傻左你咩。打飛機返st 打啦

等緊logon聽日派

屯門，

D人第一日出黎打機咩

冇大貨任買之前 官方特約藍店唔敢搞d咁既野

你理得人收幾錢 你覺得佢個價太低咪由佢單機囉

唔通有人放一皮一部又攞粗口罵人？
買賣雙方都係互相尊重姐

黃金真係有老豆買機比個仔
8k

都係啲中年人士
似真係唔識鳩問嗰啲

我問價果陣見到有個呀叔問有無機
狗源答佢得水貨 佢走左
我問佢要唔要 佢答都唔答我就走左

sony一出機就公佈第二波
醒水好快手放左去

師兄放完機就倒人米

得啦得啦
躝啦撚樣

香港地好多有錢人

未有 game 出都炒到

終於有人講真野

黃金跌咗，得6500

黃金咪做中間人搵買家接
無傻仔肯落單
佢邊敢收

啱啱攞完機，有冇人知先達收緊幾錢

未跌有幾多？

放8000 銅鑼灣拎緊機

水客攞唔到5仔返大陸
唔俾你打稅過，直接充公
源至海狗直接消息
講到明買左菲都唔俾過

Digital版呢

可就地點交收

6500都合理

佢做中間人都要賺錢

如果直接賣俾用家咪7千~7千幾

冇得炒俾大陸人囉

放PS5 光碟版，7000。

今日低價收曬 聽日個價又高返

真玩家收一部碟版自用

7000$

屯元四點後陪你囉

6500 收兩部, $3250=1

咁急鬥快放做咩？ 搞到好似iphone 日日有貨咁... 話曬最快都3號先再抽籤 而家喂飽個莊大家都冇着數

唔係今日派？我之前收過佢email話19號送，而家都未有電話黎

其實依家全球得11萬部ps5

應該係收2部6.5K既光碟版

大家SH 唔好放

5仔太大部，成本高
唔同電話細部拆散易走
水客行唔到，
得7人車同合同櫃過到
正價運上去先維到數
炒價收6500，
上到去起碼要賣9000人仔

PS5炒賣及報價區 眼紅者勿入(2) 3/12 前都無新行貨(好似係)

開定新post先

一部，6.5k

有現貨機，屯門交收
價錢再傾

現貨 放一部光碟版
$7500
地鐵站沿線交收

電玩直銷網都開賣行貨 超售價
得閒問下佢幾錢

即係佢有收機賣？

有碟/冇碟版 原價加1000收

係 我頭先行黃金大部份都係賣水貨機
佢應該賣今朝收果d 行貨機

黃金啲價跌曬，不過已賣

跌到幾多？

寫漏咗:有碟版

打直一條路問曬，最高果間貼住7000，其實普遍六千頭至中，有間話未有價

其實現場冇人收機咩？

請問有無實際dimensions?
唔該
真係唔想拎返屋企

6.5kg😂

有 6500
我無放到

早兩個鐘7200放左
廢事好似iPhone撚咁，strong hold就仆左街

收工攞機再放

thx巴打
黃金已放6千尾

你咁講

宜家係大陸賣緊日版同美版d貨點入？

冇碟版照計應該炒唔到

點解咁少人放

放左，6千尾

邊度收?

聽日先得閒拎機 仲有冇機會炒

放數位版 $4200

代友 Want

6000$即買

光碟版港行 7000 歡迎PM

已拎貨光碟版港行
放$7200
有意可tg

放Digital Version 7500 可以銅鑼灣一齊拎

放光碟版，葵青交收，7000

留電話, 你樓上樓下都平過你仲要光碟版, 但我想專登買你個部

弱鳩智

返緊工唔得閒睇到實呀大佬係收既咪tg話返個大家啱既價傾下

6.4k

我係屌緊條柒頭呃電話number
開價高咪ignore 唔知做乜鳩咁

sor巴打我怪錯你 我都唔知做乜鳩